有冇買左機票去旅行既手足想cancel張機票？

早幾個月買左機票12月去旅行
但真係冇曬心機plan
又冇曬心機玩
有閒錢去玩不如捐比手足仲好

巴打 照去啦 比個機會自己放鬆下
自己既心態都好緊要

機票有得cancel既咩？

最貴果隻flexi有得refund
但如果買basic就冇

就係咁既環境先更加出去抖抖氣。

I bought return flights to Tokyo but I want to cancel it.

I vacationed in tokyo over the easter holiday last year though which was beyond my expectation. I certainly recommend it

唔好去
同你一樣 諗住去鬆一鬆
點知日日都剩係掛住香港
完全無心機玩 日日留係酒店睇live

唔去啦
如果贏左再算